INSTRUCCIONES DEL JUEGO:
El jugador 1 es controlado mediante un bot.
El jugador 2 es controlado mediante el usuario, moviendose de arriba abajo con o y l.
Puede disparar con k hacia el bot. 
Si la bola toca la pared izquierda, gol para el jugador 2.
SI la bola toca la pared derecha, gol para jugador 1.

¿CONSEGUIRAS GANAR A LA MÁQUINA?
